仆街 變節警俾人起左底

點起

唔見呢個story?

下
咁都起到?

明明字內行間無d 會自爆到嘅料

內乜疚
人地話有長期病嗰度都post出黎已經擺明靠害啦

大不了咪辭職

起咗咪最多唔做
唔通告佢洩漏警方機密？
咁即係佢講嘅野都係真啦

佢講得出嚟就預撚咗啦

你係咪唔記得左之前黑警屈人CP呀!!!!!!

有冇機會係佢當值期間覆post 跟住俾同事見到

係時候瘋狂放風話呀邊個毅進係25仔等佢哋捉下鬼

有呀
佢後尾DEL左咋
肯定比人CAP左圖起底啦屌

依加擔心嘅唔係佢有冇得撈 係驚佢俾人私鬥

橫掂都俾人起左底
不如搞大佢啦
叫其他所謂不滿既同事一齊群起反之
爆撚曬D料出黎
WE CONNET

屌我唔想再見到一個警察比人屈cp

話有長期病就估到?
警隊3萬幾人喎

push

始終都係黑警
唔係劈左炮嘅話降兵都係要清算最後

Check ip

依d撚樣蠢閪真係害死人，想make noise又唔撚check清楚先出，以後唔好問人點解無人變節，變完比你督出黎

肯定係因為有離心既警員只有幾個，所以好易估

有位呀sir做好人就被老屈有兒童色情

咁就比人調左去守水塘 多謝晒

屌你老母真係無撚腦
出story前諗清楚啦 你老味謝哂皮

未必 3萬幾個警察 實有d 撐示威者但平時唔會出聲嘅人

傻啦，14有個「黃屍警」比人告發左，之後屈左管有兒童色情呀

冇腦架屌

一定唔止幾個
但出聲的一定唔多
前車可鑑, 以前有師兄比人屈CP

真係唔好咁多幻想

屌你老母謝曬皮
無腦就咪撚學人出story啦累死人
變節警下場一定好撚慘
實俾人玩撚死
唉

義士

佢有半自爆自己係就嚟quit+長期病患

比人屈有CP 或者永遠守水塘 以後升唔到職 建議佢快啲劈炮唔撈

連登連post都delete埋, 邊個可以咁厲害

果個應該係巴打自己REPORT有(變節警)個人資料

？？？？ what

會唔會係同謝哂皮講緊野個時就休緊班,而家就當緊更先唔得閒咋

你唔好on9啦
個警察自己send出嚟自己唔check清楚就冇問題嘅

大不了咪過C&E, IMMD

咁我地普通市慘唔慘

長期病+籌備緊轉調去其他政府部門
起到真係唔奇
唉

佢搵到好機會脫離做狗呢個行列
不過下次po野唔該小心d 害死人

有事既話跟返義士程序啦 律師電話/無野講 etc

阿Sir隻耳好靈架

佢被起底係因為佢影睇電視個角度，所以比佢同隊發現咗

仲要開多個post confirm 真係揚左

係證明在班黑警係成班仆街黎啊

保護佢啲屋企人
之前有個消防嫂講人話都比班狗起左成家

你地唔幫佢
以後都唔會有人變節

點撚樣幫呀

點樣起到
唔好有事

唔好屌佢蠢先啦 屌

好撚蠢 冷靜小小啦 邊可以咁激動唔打格哂d特徵再放水架

一陣屈佢CP

又一個施sir

不過怕佢比人蝦得好勁

之前有個咁樣比人屈兒童色情

算啦，admin幫我del po

有幾難...又係後生 又有長期病

我地要做嘅 係鼓勵變節警改邪歸正呢個行為

唔知要斬手指定剪脷

成機起義吧.

係呀!!!!!!!!!!!!!

市民就不嬲都慘㗎啦
而家條友俾人起左底
無得繼續爆料喇
難得有黑警肯主動爆下料

遲d會唔會屈cp

垃圾ig 仲吹奏
老豆搵仔仲好睇

Whistle blowing

仆街了 , 又屈有 cp

有咩要幫手咪出聲囉

屌你害撚死人

黑警仆街死

辭職
出來
我地一定幫你

個警快啲辭職 連登巴打實撐你 經濟支援埋你又點話

己然都揚o左 反正唔係辭職就降職 咁點解唔結合哂變節既警察一齊表達立場

做警察都斯斯縮縮 咁成個革命就可以成功咩？

快D辭職保平安!!!!

post 果條女
好心post之前諗下有d指向性就咪撚post啦......

警察打警察算唔算襲警

即係佢講既野100%真

要幫佢呀！！

點解仲有人信黑警會變節

大龍鳳洗白黎 唔使理

做黑警就預咗仆街陷家鏟嫁啦

希望唔會有警局槍殺案

施sir....香港之光

辭左職都會畀人搞

做唔到唔開槍

就開完槍求原諒再爆大鑊
抵你俾人清算 死警犬

變節仲要被批鬥

發生乜樹

可能係暗黑兵法冇起到底

有冇知佢人身安全點

謝哂皮真係好on9

醒少少當幫忙好無

收爹啦

徐步高啦,唔洗諗啦

各位請聲援變節警

你有冇睇嗰個post的確講左好多市民唔知嘅野
最起碼知左佢地件背心係廢

陳永仁點都鬥唔過劉健明

我唔信夠膽打撚死佢,最多炒姐...

咁撚蠢都起到底

出賣自己人

除非殺人放火犯法
佢應該唔會辭職 只會守水塘
因為佢長期病患要鐵飯碗

啲 story 冇晒？
一路冇時間睇
有冇手足有 backup?

施SIR咪比人屈左CP囉屌你地真係失憶

佢蠢都唔係第一次，之前成日屌支那，轉頭出post 幫wechat pay 賣廣告，俾人屌就del post 扮無發生過

要玩佢嘅，點知炒

Push

屌...........

同埋我覺得唔好事後屌曬皮
佢都係心急幫忙 然後的確知左好多野
要做嘅 係俾建議曬皮/變節警點處理

咁快比人起左底
之後想爆料既警都唔夠膽出黎
又係另類白色恐怖

橫掂都俾人起左，公開埋其他人一齊攬炒

rip

但提醒每個爆料人

必先自保

屌，真係比人炒左可唔可以眾籌幫幫手？
順便鼓勵其他尚有良心既警察出黎講野

慘

大佬呀又長期病又考緊其他
有幾難搵你出黎呀

既然比人起咗底，麻煩用香港警察嘅身份大膽企出黎表態，成為警隊第二把聲音嘅第一個人

唔會再有
第一次就比謝曬皮玩爛左

點解會起到架

應該私底傾再放料
唉

唉
on9 就認啦

果d 資料跟本hide q 晒佢都唔影響

黑警死全家

推 但一拗confirm真係倒轉槍頭
你知宜家班黑警已經無晒做人既道德架啦 詐降都仲得架

如果係真 希望即刻發起
眾籌
眾籌
眾籌
眾籌

有例唔可以亂disclose架
大條道理炒你

施sir

最緊要死都唔好認部電腦係自己

最好預先搬走

啱

不過如果只係 果一句資料
死口唔認
應該唔會肯定係佢wo

有冇backup?

慘了

即刻開個記者會 爆黑警料 全香港保你

轉出來做保安

sosad

屌咩都做唔到 幫唔到佢

冇錯 你肯帶頭辭職直頭封你做英雄

佢入面都有話根本無可能知其他人點睇
點結合啊

有，好似話咩經常Share公道嘅片比班老野睇，但老野唔理。 已經好易搵出嚟

推

Push呀

可能會比人告
反正告咩任佢砌

塊撚屌皮做錯咩搞到黃咗?
有冇人講返?

攬炒啦變節警
If we burn, you burn with us

如果佢肯出黎講人話 應該都幾多公司肯請佢

我無野講

佢仲要有上前線

變節警有咩事你唔會自己一個
巴打實撐你

係咪真係先，唔多信
擺明黑警放料，警告其他警察唔好變節

on撚9 好心佢唔係直接cap圖擺上網啦
自己filter下啲内容先啦
重有啊用自己既文字修改下等人認唔出佢啲文筆，有時分分鐘一兩個用字上已經察覺到係邊個

屌，搵正個傻閪報料害撚死個義士

好人警同謝曬皮都唔割！！！！

諗下點幫佢好啦

記得扔晒啲電腦佢

正一傻閪黎

班後生嘅警察係時候要上位啦

Say no to victim blaming
不應怪責受害者 應追究加害者

一定要幫呢位有良心嘅真警察 要俾其他心郁郁想變節嘅差佬知道 改邪歸正永遠都唔會遲 幾時都好 我地一定會全力支持你地

港共真係
維穩最快手

傻閪累死人

使唔使再confirm真係揚咗呀on9

呢句真
支持變節警
變節警受萬人敬仰
死黑警就繼續比人祝死全家

人地信得過佢先放料
幫下手打下格仔唔得既
條友衰漏口 謝曬皮衰衝動
兩個都有唔小心
如果爆多o左都有錯
咁無警察會敢再出聲啦

反正黃左，公開出黎做變節宣言

不過真係唔知班黑警會做出啲咩仆街事，佢地有晒個人既資料 玩針對當你狗咁玩都得

追post

其實一早已經覺得佢利用變節警
問得太details 人哋又識用data搵
一搵就搵到啦
傾下 同選擇性分享咪算
點解要開Q&A
搶完fo 害咗人 就story話內疚
做之前有用過個腦？

仲係咪支持佢，大家自己諗

點解謝西皮要po啲對話出嚟😕
佢講嘅其他資料對於成件事幫助一啲都唔大
如果真係要證明係有警察同佢變節
淨係cap佢張委任證咪算囉

認真，如果佢真係被政府封殺
大家要幫佢手搵工同籌醫藥費

所以真係好撚蠢

又黎屈cp 黑警死全家

督晒啲仆街出黎

眾籌比變節警

依家del哂story

乜柒資料都冇講乜都得

大家冷静啲，成件事都唔知係咪黑警自編自導，無端端會有變節警出嚟爆料，而爆嘅料其實大家本身都知，而變節警又冇做過自爆野點俾人起底，乜都冇咁易就起到咁我地個個晨早就俾人起晒底，大家唔好咁快驚住

不如叫佢起啲同事出黎

搵謝曬皮爆料都已經蠢

做乜貼佢有長期病果句出黎呀on99

就黎quit+長期病
仲要係政府內部調
唔難查到

出黎開台做utuber 爆下料la, 我地實會課夠你日工比你

點解會無腦到咁

同老豆揾仔合作好似仲好

張相架角度好易估到

又cp了

We connect
唔洗驚
警隊3萬幾
我地呢邊最少200萬起

害死人

唔撚係掛

佢啲口語 夾雜啲書面
好撚礙眼
加埋幾樣details (唔recap啦)
身邊狗隻好易會知

反正我地諗著開保安公司，萬一真係仲有警察係有少少良心既，可以請佢地囉
不過一黎應該無乜有人性既黑警，二黎小心有鬼

陳永仁老屈傻強咁舊橋
用來恐嚇下班黑警咁之嘛

[全民罷工] 一句講曬 罷定唔罷

點解唔爆比老豆搵仔知呢

我地唔好背棄佢
課金養佢一排
幫佢搵工教佢新技能

智障真係會害死人

我地保護你光明正大咁企係正義嘅一方啦

如果呢個阿sir被炒

唔該你都企出嚟
先對得住你套制服

將錯就錯，可能呢場運動一直就係差第一個差佬公開倒戈呢

可唔可以重返人間睇呢獲

請所有有良心嘅警察係爆料就爆俾TG老豆搵仔聽
其他私隱唔夠保密嘅社交媒體都唔好用
保護好自己 我地需要你地

咪係爆俾呢個on9聽把撚咩

屌一句長期病已經好易搵
再加埋睇佢ig有冇follow謝曬皮就confirm到

諗唔明點解要搵佢去爆料

智障報料人
有針都唔識用
垃圾

佢地保護證人做得幾好

話時話 點撚樣direct老豆搵仔想爆身邊fd都唔知點爆

咁撚大個老豆搵仔

搵著個戇鳩報料

又唔撚刪個人資料

個警察比你害撚死

死戇鳩

發現好多為人父母都想搵返自己個仔
大家見到迷途子女記得要影佢地大頭相交俾我哋
或者各位喺我哋照片入邊見到自己個仔都可以聯絡我地，安排相認
廿四小時尋親熱線

@tanakayotsuba

屌你

咪又係第二個佔中副警

班老差唔會改變

可以點做

講個人特徵嗰啲位醒少少幫手過濾咗佢啦
反正我地無必要知
做多一步保障對方

屌你老母好似出遲陣story 會死咁

條傻閪真係害撚死人

恭喜曬 唔洗打份閪工 應該感到開心先係

叫佢將屋企所有現代電子產品都賣撚曬佢,用返舊式果隻手機,起碼過左個風頭唔會俾人屈cp先

咁都搵到

呢啲所謂 kol 文化真係害撚死人
有啲咩料就第一時間 post。慌死人唔知咁
又唔撚用個死人腦諗下應該點樣保護個警察

你講笑下話？黑警變咩節？黑警喎？

+1
警察罷工先係勝利既關鍵

警察想自己將來邊公安?

Push到變節見到

黑警黎架
起底關我撚事

咪係
咁撚多人唔搵 抵撚死
佢呢d最多只係叫污點證人

未證實? 呢種流言今日好多啵

可能佢都冇諗條友仔冇腦到會原張cap圖出黎

呢一刻更加應該比全香港人知佢係邊個先保護到佢，全香港緊貼佢嘅消息，唔係又比人砌生豬肉

關係

死口唔認，吹呀

我見到都R晒頭
如果fb又成日share 謝曬皮更加大鑊

你永遠唔知人地過去經歷過d 乜 理性少少啦 依加人地改邪歸正 提供緊一 d 第一身嘅訊息俾我地

On9謝曬皮
有啲同你談心嘅就咪post啦

睇pin msg啦屌你...

變

上頭唔開辭職 file根本走唔撚到，
玩到你殘，又唔想返工，擴工又犯法，
識人日日返工要扮藍絲就黎痴線，唔好彩招左入防暴仲慘

日日提自己
不岀棍，不打人，不落單

更加證明黑警係一班賤人, 垃圾......

可以辭職開記者會做見證

改邪歸正就唔會事到如今有人唔做做狗啦
on9左膠

打死唔好認！

屌 智障咪學人玩爆料
爆死左自己友

同埋講野習慣
熟人會知

搵香港人開既公司請佢喇！

仲需要證明？

真警察
希望你平平安安

有投名狀就係香港人
恭喜佢由狗變返做人

試下了解左件事先屌啦 人地搵緊方法調部門

屌撚柒佢就岩

幫完義士之後會

我都覺 3萬幾隻狗咁易揾到

就唔洗咁多案破唔到啦

如果邪先可以做公職 咁難怪政府會咁差
永遠繼續咁差

仲出story話可能佢比人捉到！
原來都可能懷疑，而家就確定啦！屌！豬撚到

個警察應該知佢會post上story？

守水塘算好啦
最怕好似施sir咁被屈

有警想做臥底爆料嘅 同tg搵仔channel爆啦 我相信佢哋醒目好多 可以比較安心唔會外洩身分

要我地都知佢係邊個先可以幫到佢

佢咁樣答法 咁不如直接公開埋條友係乜水

黑警全港最大三合會組織
金盤洗手都未必搞得掂
應該日撚日派爛仔搞鳩佢

我會話污點證人啦

關我撚事咩
我地洗唔洗幫佢諗埋？
全港咁多界別，各行各業，係要做狗？
政府工都有好多種啦
你有無上過前線俾狗打過呀？
世界上邊有一路收狗糧一路所謂變節咁著數既事？
好撚可恥

你覺得佢啲黑警同僚會點對待二五仔？

冇人叫你就咁 post 出嚟，你自己 quote 唔得嘅？
仲要開多個 post 講，慌死人唔知捉啱咁
我都好可憐個警察，可憐佢搵咗個弱智爆料

聯絡唔到，比人熔左？

大家冷靜啲，謝曬皮係抵屌，但當務之急係諗可以點幫到個爆料嘅

變節警唔好有事啊

佢出呢個story同民建聯認左係真實電話有咩分別

屌那媽 你唔識handle 就放連登再唔係就dadfindson 啦 人地處理25仔熟手咁多 仲要開問答環節

醒目女啦 say個sorry幾秒鐘 好簡單 竟然卸膊

以後邊個敢信你！

屌佢老母垃圾一名

嘩屌佢老母仲以為自己好撚有道理
真係唔該佢收收皮啦 害撚死人喇

甘快…

內疚？

咁快

係，做得政府工既係咩人，大家都知
全港咁多界別，各行各業，係要做狗？
我就當你係都要做政府工，但都有好多種啦
你有無上過前線俾狗打過呀？
世界上邊有一路收狗糧一路所謂變節咁著數既事？
好撚可恥

冷靜呀各位，要屌之後先屌啦

黑警長期mon實

內疚左咩呀？ 睇過？

可能其實係場戲
依家被D狗頭懷疑緊果個真係黑警
變節警依然無間道緊

呢個先係重點 俾人屌兩句就沉唔撚住氣
遲下5毛大軍圍住佢嚟屌會唔會忍唔住公開哂啲人

似電話被hack

laughing

問心 變節狗都唔係醒好多
但謝撚皮都係責無旁貸

Dadfindboys

how
失左聯

ig 屌撚緊佢

呢條女真係弱智 害撚死人

係到扮內疚真係好撚嘔心 明明覺得自己完全無責任

無人預左會比人爆出黎架

豬隊友

點解會搵佢爆料
係咪唔知點搵老豆搵仔

有無巴打係可以喺藍屍gp穿插，收到風佢係邊個？呢啲起底嘢應該傳得好快

無得死口唔認啦
你估佢真係會同你講證據咩
佢都講入邊8成老野
極權及長輩制度，佢話你係就係，
就算你唔算係都係因為你成日做D 野招人懷疑
一定迫你走

某程度我覺得係好事來，安心辭職放低包袱

有無人可以幫到手……

哇屌 真係要推

個個係度事後孔明, blame謝晒皮
係咪應該槍口對番外?

謝曬皮你絕對有責任用盡所有方法搵呢個變節警出黎跟貼佢消息

屌柒佢就啱
人哋都棄暗投明
佢就on99格都唔識打

其實我哋不斷可以叫佢扮另一變節警
指向其他警察
不過唔識玩已經gameover

請不要再分化
屌謝曬皮有撚用?
上邊屌謝曬皮既人都只係想轉移視線

快d 搵人幫手呀

佢刪comments

有冇人諗過扮啲好黑既黑警開個post教示威者點做
再自爆

佢po story仲講到自己好內疚咁

巴打有咩事即刻上黎講please

大不了咪唔做

真心想爆料要搵D靠得著嘅人
起碼要好似林日曦處理612後個女生錄音咁
對方講到明唔使變聲，都識自己判斷保護線人

就算係秦軍
都係接受左對家投降先再坑殺
係依個時候只需要做對自己最有利既事，贏左之後你想點玩都得
依家你狂屌黑警好爽，之後輸撚左，咁點呀？係咪爽完就算？
無人諗住比佢地洗白，而係依家我地係弱勢，所有對我方有利既野都一定要做要接受，忍辱負重，有咩贏左再慢慢計，ok？

我有cap圖留底,有無人需要

太唔小心

岩岩又話內疚？

個f5制就㩒爛
好擔心變節警

一齊幫佢搵工！

就算唔起底，一樣可以逼到謝哂皮供架啦

佢話自己好撚無辜喎

其實宜家應該要完全公開佢嘅資料先可以保障到佢
否則警察屈佢兒童色情可以完全低調 冇人知

求個我就轉屌死你老母添呀

喂 佢on9一件事
但麻煩停止依啲內耗同無意義既討論
依家應該全力去諗點贏，屌完佢有幾on9，認錯唔認錯又點呀？

戰線已經夠多
係咪仲要開多兩條打自己人呀？

好老實講要屈就點都屈到
咁樣公開佢佢仲危險

俾人吊幾下就撇清關係

經典自私！

又內疚又無辜 人格分裂？

冇人想轉移視線 係真心屌佢on9

要幫果位變節警
唔錯既方法
人人都是變節警

弱勢所以先忍辱負重，要接受？我有無聽錯？
黑警俾人起底關我方撚事？
贏？你都知未贏，我仲要同情班狗？
你係咪左膠上腦？
同條起底黑警講，世界上無兩家茶禮食架

變節警頂撚住啊 有良心嘅香港警察要救

廢事理佢

低能....

謝曬皮係我地同路人
雖然佢係做錯咗on9咗

但有需要係呢一刻花時間集中批鬥佢嗎？

咁你地班人同和理非鬧勇武搞事，
又有咩分別？

無錯支援你睇病又點話

如果係既,更加應該直接企出黎,指證依家既警察內部係幾咁黑暗,可恥

幫佢
佢係自己人

同意

當務之急應該係想辦法點樣幫呢位變節警

放過佢啦，鬧佢都冇用
佢唔係唔做，只係蠢，唔係扮

你咁悲觀覺得做政府工一定要做衰人 無個好既
香港以後點會變好？？？

想問下係未無係夢境見過黑警嘅眼神
同 想點殺人 想點人踏人？

佢係有良知 一早就辭左
咁調咩職？ 食兩家茶禮？

你會唔會話日本皇軍殺完人
之後有個軍人良心發現 申請調職要可憐佢？

但趁宜家民情係對警方完全不信任先可以保護佢
其實佢咁樣都冇得做落去一定要走

如果佢作為警出嚟講公道說話就要畀人屈
趁宜家局勢 除左市民會將警察惡行放在眼內
國際社會都會見到

一查電腦就知
理論上病歷資料保密
但警察部二哥都係圍頭幫主

不分化不割席呀各位

唔好濫用分化呢兩個字唔該。

當然要諗辦法救人
但佢到而家都唔覺自己有問題
屌佢就係防止有同類事件發生
人地同意公開，唔代表佢冇責任

唉⋯咁搞更加冇正義差人敢出聲

自己人屌咩呀你班友

嗰問題係佢話返嗰警察蠢啊

CD rom睇post嘅
請用腦袋分析一下每個post嘅留言

我肯定現時連登已有大批一毛入侵又想玩分化

勿忘雨傘當日嘅情況

咪撚分化啊

屌咩你睇下佢咩語氣點割席先啦

長期病要分分鐘有輕工紙
有輕工紙 比人call過report 唔夠藍 呢3點好易搵

有班狗實時mon

所以謝哂皮呢d正撚樣
呢d一撚定唔可以實時直播

成班一毛起哄想轉風向

個差佬一早同意公開對話先架wor
皮皮話晒都係同路人 屌佢有乜用

無人想架 算啦!

冇whatsapp點同同事交流

同埋我唔係巴

我無叫你同情佢，我亦從來無表達過要接受或者幫佢地，我係叫大家好好利用佢，增強自己實力，贏左之後你要批鬥又好要嘉許又好，我無意見，我淨係想贏，要贏就係無所不用其極

話我左膠真係好荒謬，我可以話你聽2014年我已經屌哂鬼就係因為和理非
我重申多次，我無叫你對任何人留手，而係依家有件好好既工具，點解你要因為佢醜陋就唔用，而唔係用完先棄？
你要同佢講做黑警有代價無問題，利用完，遲啲先講唔得？

唔想引起罵戰 覆埋今次就算 希望絲打你認真諗清楚 支持變節警可以為場運動帶黎嘅好處有三

第一 我地可以透過對家嘅前線人員 得知到對方嘅諗法同埋弱點

第二 令到對家一d 有變節之心嘅士兵知道變節係利多於弊

第三 破壞對方嘅軍心 分化我地嘅敵人

咪就係
宜家話緊佢無咁嘅智慧就唔好做呢啲要腦力嘅行動
同你一個女仔乜gear都無就上前線一樣
只會愈幫愈忙
一係就學下人地tg谷點玩 一係就留返俾人做
而唔係係到光速卸膊

開個記者會先

老實講 謝曬皮我今日先聽過佢個名
姐係果位變節警有follow開啦 好易比人估到

佢屌連登仔喎

可唔可以叫起底gp問啲二五黑警拿消息？

係喎
佢內部調 咁又真係好易估

最嬲係佢扮無辜 下一秒變面話人地自己蠢
我係三毛就死全家

幾撚時有叫你可憐佢
叫你當佢condom用完先棄呀
咪咁撚死板好無呀
多兩粒子彈有乜壞呀？
你要批鬥咪利用完先批鬥囉

你地一大班瘋狂屌我都嬲啦
今日大家都燥底
冷靜d

黑警對示威者都咁
對25仔真係唔知用咩招

我屌埋你依句 我就唔覆
但麻煩
你有份開戰先
唔好話完人 扮理性
好撚嘔心
你同扲光環無分別

又係到屌 冷靜啲啦

有錯就要屌架啦
害死人喎佢
同路人就可以害死人咩
仲咁嘅閪態度

唔好屌謝曬皮啦 佢知道有問題都即刻del番個story

依家我地無本錢搞分化架

就係因為有一個警察覺醒同謝曬皮爆料仲同意佢公開佢地既對話 之後先有另一個警察同警嫂爆料 比佢地知道原來警隊裡面有人同佢地諗法一樣 就係因為有佢創先例先令到更多警察敢出聲

我諗謝曬皮出發點只係想比大家知道警隊部署同埋內幕 無心爆人出黎

手下留情啦大家 唔好迫同路人埋牆角

都係嗰句 佢唔可能話係人地蠢就推哂所有責任
而家係害撚死人 仲咁輕挑

無撚聊係依啲非常時間仲玩埋啲你問我答做乜柒
你問完佢答返你 你咪又係得個知字佢講完個啲野你可以拎上庭講咩 戇撚鳩心水清既話仲會咁樣做咩
玩埋啲港女野玩出火之後又扮可憐扮無辜 比人屌兩句就現晒形真係想人幫手 就幫人留意返字句有啲咩位會比人起到底啦
一句到尾 你做多咗啦

可唔可以集中返主要議題先

謝西皮問到好似落口供
識警察哥哥的警犬一定估到

我成日都話唔可以講得太詳細比人鎖定

上面屈毛真係痴撚線
宜家唔屌醒佢 佢已經覺得自己完全無問題喎
啲黑警見到你咁唔可靠 呢條線仲點玩落去
不分化不割蓆唔撚係咁解咖 要屌就係要屌
屌完下次咪醒水囉

齊上齊落 要幫佢

唔好分化同路人呀

佢係有做到不足嘅地方，不如我地諗下有咩方法幫個位有良知嘅警察啦

唉屌你老母蠢閪女人

//你永遠唔知人地過去經歷過d 乜//
依句野 唔係可憐係咩啊

你自己叫人 唔好停止內鬥
但你又駁翻我？
真係咩都你講哂

我覆埋依個 就一定唔會再覆你
你要扮理性 扲光環
唔該你就唔好係到引戰先！

唔撚係同路人啊
我無見過同路人係話自己對友蠢幫自己帶光環

無錯 我地應該要諗下可以點幫而唔係淨係識屌

佢無話警察蠢喎

警都要救？

呢段時間大家都好唔開心，好辛苦，但咬緊牙關堅持落去啦！我地每個人都唔係孤獨！

咁小既事都可以卸膊
你仲冀望佢係你既同路人？？

牆頭草 左搖右擺

仆街皮皮

停止左膠啦好嘛？

你點證明到所謂變節黑警講既野可信，而我地不被擾亂分化？

show委任證講野就可信？
當中可以係自我洗白兼擾亂我地就好似依家咁
多得你唔撚少

弱智

仲有好多個 文職師奶都唔少 個個師奶都差唔多
有仔女係外面抗爭 點都搵唔到

上面個句我講架 唔關佢事 唔好再罵戰啦 thx

皮皮正西港女

其實唔做咪唔做囉，反正做到個心唔舒服，賺左錢都無命享
大大聲我而家唔妥你地

冇左個線人啦我地

乜撚野比喻黎嫁弱智
學下logic先出黎柒啦

呢件事我真係睇清楚邊個唔係同路人

我明佢係一開頭好心講多啲比大家聽
但有事嘅時候咁樣態度
我唔覺係同路人

得喎

唔會，不過有警署強姦案同埋lan線自殺案

咁下次我貼你出黎
再扮內疚
再話自己無辜 鬧返你地無腦

分你老母臭閪

保住第一個，先有第二三個

審犯咁仲話自己作者
搞唔掂唔識搵老豆搵仔咩
少左條針對件事有幫助咩
淨係話自己無辜
你要幫人既係咁樣爆人啲對話上story咩
擺左人上台就刪9哂算數
又幫唔到手又少左條針

好人一世平安，肯變節即係想做好人
祈求佢既長期病患會好轉

救！！

傻西港女

唔出事你地都唔屌啦 做乜鳩

吓 洗唔撚洗呀
警隊真係好難黑暗

依家畀人起咗底，越高調反而越安全

真係弱智
宜家係打緊仗啊！
完全無打仗既謹慎

佢害到嘅唔只係一個人
而係損害到這群重要的 變節警勢力

會唔會執行家法

你哋屌完人未
公開對話係雙方同意 會del story係因為個差佬覺得自己會俾人起底先叫謝哂皮刪
你哋要屌都諗清楚先屌 淨係話人害死對方
咁對方都應該唔好透露咁多自己嘅資料啦係咪啊
兩個都有問題你哋淨係維護差佬
口口聲聲話不分化 而家係想點

謝曬皮 唔該你盡你所能保護嗰位爆料人 唔係拍拍囉柚就走

佢做錯咩事

財務上絕對會支持！

成個感覺係有黑警自動搵佢投誠就好撚高興好撚開心咁
又開埋留言叫人問差佬
喂屌你冇野問唔識處理就唔好搞串哂個場啦

唔會炒，最多一世無得升

無計 怪條針自己搵錯人
直接搵老豆搵仔安全過呢啲kol要爆料就去老豆搵仔到爆好撚過啦

屌你老母謝曬皮
名又柒
格又衰
自己做錯就認啦
仲扮無辜 正臭閪
不分化唔係用黎保呢d無腦仆街嫁

Lan 線被自殺

你仆街啦，

內部壓力咁落去一定爆煲。

以前大家都係估估下做25冇好下場，

宜家你真係做出黎。

大家知道做25一定冇好下場，

個個講野whatapps 全部都要就住就住

做狗做到連言論自由都冇你仲唔人都癲

有冇辦法幫到變節警

撐過熱狗又幫wechat賣過廣告
唔意外

做乜要屌皮皮？
佢話無辜係因為你地話佢用變節警make noise
皮皮無影響力就唔會有變節警搵皮皮同大家傾計喇
使撚make noise ?
成班仆街結果論出事就屌同路人
要屌既唔係應該屌起變節警底既黑警？？？

麻煩大家幫手推推個尋人Post
一個都不能少啊 唔好睇唔開啊
[URGENT] 救人！搵左9個鐘都未聯絡到

點解上面2條紅字屈毛
一個叫兔仔花
一個叫茄子貓
2個都幫謝曬皮打哂論文咁護主

一team嫁？

皮皮
邊撚個
我真係今日先聽過

其實我覺得唔應該叫佢變節警
變節嘅係依家嘅黑警
佢先係真正嘅警察

假起底, 真保護?

其實柒撚左咪認,又企咁硬 又割席 同班官有撚分別?
你保護唔到條針,已經係你錯啦作家,屌你老母

同路人就唔會咁割席 大家望吓佢點覆我地嗰位巴打先啦

香港唔係得你架ok ?

我幾撚時有護主
擺到明兩個溝通過話可以公開對話 係個警察之後覺得會俾人起底先叫對方del story
主要唔係講邊個對與錯 係你地喺度分化緊自己同對方 講到明不分化不篤灰 淨係識得鬧人 仲要覺得我係護主犬 你傻咗？

真係屌你老母
佢自爆咗呢下係佢柒 但你唔好撚講到自己無責任咁啦 你post出嚟之前唔使睇下判斷下出唔出得街嘅？
咁佢無端端屌示威者老母你係咪又照post出嚟？

柒撚咗就正正經經道歉啦 講到又內疚又盛咁 即係你自己都有一刻多多少少覺得有做錯野啦 點知俾人屌兩句就抵唔到頸屌返人 真係垃圾嚟

人地叫你地用下腦呀
人地又內疚又無辜

認同 你柒我唔怪你
但你獨善其身就無可能

真係唔明點解會覺得我地係度分化。
條八婆態度好少少我地會咁樣屌鳩佢？
仲話啲料係人地比佢就冇責任過濾一下先出街，
叻唔切咁。而家連登仔屌你有錯？
我比屎你食你係咪食呀？

亦都唔係得你囉弱智閪

個位巴打屌人先喎

屌你老母 黃Sir保陳永仁都無左條命,你條撚樣就推陳永仁出去死

俾人屌就推哂責任俾個警察 呢下真係火
無腦咪撚做線人啦

你都識講不篤灰啦
你睇下你個皮皮做左d咩啦
’哎呀 唔小心呀‘ 咁就當無事發生？
錯唔識認 係要卸膊？

但而家係有巴絲打屌佢先

佢上一個story先話好內疚 乜內疚係咁樣覆人嘅咩？

講咗無辜係話因爲利用警察嚟make noise呀

屌係屌佢蠢兼反骨 漏風聲就走夾唔抖 自己有錯唔認

有邊撚個理noi唔noise呀？

乜撚嘢我個皮皮？
講撚左幾多次個變節警察同謝哂皮講到明係會公開對話㗎啦 你唔話個警察自己篤自己灰？
我幾時有話過佢冇做錯 我依家係屌緊你淨係識得屌佢不足同玩分化啊 醒下啦

會員兔仔花就係謝西肥本人

Hide Blocked User - 靚女一名

on9

屌睇下你地自己幾柒先啦
講到個變節警唔知佢公開嘅風險咁
兩邊都同意架嘛
謝曬皮都有大意咗 唔代表個個人自己無
出晒事先黎開始屌佢
明明人地都只係想盡力比更多資訊大家
割完蓆未 篤夠灰未呀
好地地講佢錯咗 態度好小小 佢再屌返你地先話有問題啫
人地無啦啦好心比人鬧 點解唔可以屌返你地轉頭先 好地地提佢on9咗佢都唔會嬲啦
你地咪又係咁 咪撚篤灰啦 佢係唔係作家都好 作都係我地同路人 完啦屌

我都無話得我喎 點解你要鬧我弱智閪？
明明大家一齊出嚟發過夢 係咪持相反意見就一定要人身攻擊同路人？

一句到尾 唔該佢有啲良心就出多少少力幫 唔好拎哂彩就走左去

上面咪有人屌佢make noise

唔好亂屌人先
變節有風險個警察自己都知
冇咩好講
祝佢好運 Respect

茄子貓都係

屌 比個八婆害撚死

大家有咩可以做幫個警察？

因為你係弱智閪囉問問問

真心覺得依個人人格有問題
以前睇過佢有單野係抄人地外國有個廣告描圖當自己作品

唔知有無其他人記得details，個廣告主旨印象係類似Dove 每個人不論外貌身形都應該愛惜自己之類
而且條仆街抄完張圖個意思仲要係笑返人外表唔好

事後俾人踢爆串過馬撚，成日用香港本土插畫師做selling point 真係影衰香港

如果真係比內部起晒底
我真係希望佢快啲辭職 好擔心佢俾人屈CP 之後我哋再眾酬幫佢

叫謝曬皮自己爆返個acc囉
連登仔實揾得返佢岀黎

睇下d100,城寨,myradio
都明顯有內部料,會唔會玩on9你問我答出賣人

臭雞想紅累撚死人

互屌開始互屌

正經嘢又唔撚做，就去起人底，最鐘意bully人就係你呢班狗啊！

推到無事

已經對你態度好撚好 剩係識屌同路人 串親你嬲豬呀？

謝曬皮你唔係冇責任喎
唔係話佢ok 你唔用腦 睇都唔洗睇就出
仲咁樣理直氣壯屌人屌你

Diu

佢真係好偏激好煩 講極都唔聽 話俾佢聽唔好玩分化 佢就覺得我係護主犬 痴線

點樣起到？？？

大佬你咁樣爆咗出嚟以後冇人敢變節啦

下下都錢錢錢塞住人把口收賣人哋當無事
錯就認下衰仔好撚難咩？
你咁撚有錢不如養佢一世啦

有冇懶人包講乜事

仆街啦要喺佢部電腦度搵到cp啦

好人有好報
希望變節警好運
大家唔好再屌啦 focus返去正苦

痴撚線猛咁攻擊同路人

你戇鳩啦之後喺你電腦搵到cp出嚟局你坐監呀

我驚佢俾人打殘被消失咋🙈🙈

施sir

真係唔好問點解冇人變節

得你2個係度扯貓尾咋 死撚開啦謝曬皮

垃圾港女

有無可能扮變節之後又扮比人捉左嚇人唔好變節

而家係搵到個好機會做監躉

你up乜柒
我地係想諗辦法幫到佢
你講呢啲野想點

唔洗內疚 唔做狗做返人

你繼續咁偏激都無用從來都冇人話佢冇錯

唔篤灰唔割蓆 唔等於唔可以批評
如果佢態度好少少會唔會咁多人（口）屌佢呀？
處理唔到唔係問題
但係post 哂story 擺人上枱一句都冇就走
情報冇左唔計
少左條針個影響已經大
仲影響想投誠既人會因為咁易起底而卻步
所謂既信任就係俾你咁樣利用
咁撚樣幫人死撚得啦

放心啦而家就算有人想變節 都唔會出聲講
自己代入去斑狗嘅嗰度諗下

妖咪分化
可唔可以focus返落義士到

又係你2個

茄子貓
好撚唔開心

謝曬皮玩撚完分身未

唔使理佢

好撚煩果兩隻紅字分身

你老母就扯貓尾
認同對方講既說話又唔撚得叫扯貓尾？

救人重要

搵人起li個變節警底救佢啦

咪就係 鳩噏有人起緊底但啲人起錯底都好啊

你係咪戇鳩無撚腦呀？ 勸你咪撚出前線發夢

要玩你大把方法啦 過咗成個月仲唔知警察點玩 你係咪傻㗎

屌好撚煩果兩件
不分化比班on9用到爛哂
錯就認啦
仲上黎玩分身

你夠係紅字喇 持相反意見又唔撚得？個post出得唔比討論？你地姓屈架？

我覺得嗰位巴打有錯我就會係本人？我由頭到尾都係叫人咪分化 又無話謝哂皮無錯 你哋可唔可以唔好好似藍屍咁淨係識屌人

盲既都知係佢自己黎
琴晚kelly鬧得我好岩

謝西肥為搏上位玩你問我答死亡遊戲咪成功隊死義士

所以我曾經n次開post叫人注意情報安全,當然無人理

呢d唔係割席,係叫救義士

唔係。
但你兩個分身扯得太明顯

黃絲督察唔記得咗喇
求其搵人話睇咗你幾個月 拎搜查令 收你部電腦返去放啲cp入去你都坐監啦

謝曬皮都算係肯出聲又有出去發夢嘅本土插畫師
可能今次都係想幫大家忙啫
呢個時候唔好分化批鬥同行嘅人啦好嗎

一不做二不休
爆多啲 被迫害然後申請埋政治庇護
離開共產黨魔掌

唔好晒時間屌嚟屌去
唔公開都公開咗

唉屌 要變節都搵過真係做傳媒嘅
起碼知道點樣cover啲私隱
搵個戇鳩變節搞到即刻畀人起底
冇啦要多個cp監躉

一直以黎我地都話唔分化唔割席
但只限用於目的一致嘅同路人
如果謝曬皮係同路人 點解話完內疚下一秒又話係嗰位警察自己柒

豬隊友一個都嫌多

呢個時勢 變節警除咗走難離開香港仲有乜嘢可以做

邊個無撚腦呀
玩分身玩到咁撚假

搵個kol咁唔安全
要爆都經tg爆，admin再出

你咁撚醒就起埋我底 分身
成班結果論出事就屌人 咁多人睇又pm佢叫佢收聲？
上面都有人講咗點解警察比黑警起咗底喇
咁點解上面啲人睇到又唔出聲講呀？ 玩事後孔明？
既然係要屌，咁不如屌埋問黑警問題同睇過皮皮ig story既全部人喇

pm 612reminder / 老豆搵仔？
612reminder 幫過71啲人過台灣

各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

笑撚死以為自己好撚醒

你唔係護主犬 你就係佢本人

你俾人轉移焦點啦茄子貓 好撚唔開心

黑警做嘢需要證據？ 平行世界？

屌鳩同路人就係救義士？ 比啲方案嚟喇

仲有screen cap都係白撚痴

行文風格其實自己友係認到
特別係警隊成班人有95%藍絲搶住幫手捉鬼
平時屌開政府的人一早比人特別關注

就算毛ee呢類神級玩你問的答一樣死, 因為受訪者可能口快

同去墳場玩招鬼一樣

咪撚扮野啦謝曬皮

點轉移

戇鳩 以為自己好撚醒
唔係你講就係架 fact check la

想睇
究竟班仆街黑警點會咁快起到變節警

嘩屌你老母真係好撚 內疚 喎
係內疚呃唔到更多料
引第二個變節警自爆出嚟咋啩

你當人盲嫁？
點fact check呀
使唔使起埋你兩個老母山墳出黎check?

諗下黃絲督察
我諗佢做人之前要做咗 cp監躉先

小心比人話分身呀
我睇唔過眼都比班戇鳩屌我分身

當人弱智仲串柒柒咁
盲既都知係你啦謝曬皮

不分化 不割席

笑撚死 係咪無第句？

柒左咪認錯囉有幾難 之前發夢啲巴打做得唔好都即刻道歉 塊粉皮又要出黎講又咁不負責任 同路人？不了謝謝

點check?
好似皮皮咁篤灰check?

佢應該一陣間就出po話黃絲都痴撚線㗎
我支持政府支持警察懲罰你班人

躝啦謝曬皮
返ig吠啦咪撚係度獻世
你玩分身單野黃左嫁啦

謝曬皮的行為就係用槍射自己人頭,連頭都爆埋明顯死亡

謝曬皮打手屌9我狂屌人唔幫手救義警

成局比你攪死仲點幫

討論又轉移焦點？

如果佢搵老豆搵仔爆料就好啦

香港警察已經冇存在嘅價值

你除咗9up仲有無補充？

回敬

同民建聯班藍屎一樣蠢

樓上巴打好啱 佢唔係變節 係個真正香港警察

教佢，我既特徵人人都知，係唔係有人想挪用我身份靠害，掩護自己

呢個都得

情報科做開政治審查
要係你普通市民不知情情況下login你社交網絡媒體acc有幾難
起底真係按個掣咁易

連登仔咪再呢個時候分化

推到連登仔理智返黎

所講不割席就係某d位你覺得同路人激左都要盡力保住自己人

唔係一個收wechat錢,開槍比自己人頭的賤婦都要死攬

躝啦屌你老母
咪撚係度護主啦
好撚嘔心

內疚定無辜呀你決定好邊個人格話事先出嚟講嘢啦

啲問題逼人講太多自己野，搞到被起

咁你唔搵假acc爆料我幫你唔到

一個篤灰睇透邊撚個自私 邊撚個無私

快撚d起
叫人fact check笑死唔笑死

真係俾人起左底，demage出現
係應該做damage control，唔好掛住去怪人

所以唔好變節

你真係盲 持相反意見就=我係謝曬皮？
你要fact check你咪搵野support囉 得個9up就得架喇？ 我老母未死架 真係9up無痛苦

咪撚上腦啦

講緊
如果線索唔夠
佢地filter 出幾百條友
唔通炒撚晒佢、全部生豬肉咩

唉屌 我已經唔想覆佢哋

Push返先
為左嗰死八婆而miss左救人真係過意唔去

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

條友應該弱智
就憑佢果下死雞撐飯蓋 已經知佢係謝曬皮

一直得你兩個係度loop
係咪覺得自己好醒
得你兩個看破紅塵？

乜我串親你咩？又唔見你屌話我弱智閪果個巴絲？
盲都睇到連登咁勁既？係咪用咗聽讀功能呀？

由得佢地單機啦 救正義警先

係咪我叫人咪分化都覺得自己好醒

八鄉個光頭佬？

篤灰果個係你個皮皮呀

關咩事
只要佢用屋企network/手機
就算你開一百個acc，你無轉設備/地址
佢地一查就知老土啲講真係id都唔洗check，即刻的你返環頭照肺

佢鬧得你岩
你係弱智閪

咁搞笑既 成班9up你一句我一句就當係？

唔好貼screen

rephase 再寫出黎

我無話佢無 我係叫上面啲人咪淨屌人 記住咪玩分化

佢話 你都戇撚鳩 係佢自願答完自己覺得有問題咋喎
呢啲係咪叫完美卸膊 佢作為提問者同埋公開資料嘅人 唔係應該做最後一道把關咩
自己冇做好 仲可以答得咁輕佻 而家打緊機呀？ 黃絲督察知唔知係邊個呀
而家因為佢隨時多一個cp監躉呀

你兩個分身好撚煩
可唔可以唔撚好嘈

唔好貼screen 你改一改行文寫出黎

你咪睇下佢會唔會割囉
如果佢會割我都唔撚會再幫佢講野

又9up

我宣布 咪撚再理果兩條分身
茄子貓同好撚唔開心
阻撚住哂救義警 屌

係態度問題
呢啲人唔係覺得內疚 而係缷膊 心寒

我無話唔洗用太空卡呀，不過多謝你補充資訊

最撚激氣係咁樣 屌佢老母
而家打緊機呀 分分鐘佢咁樣搞要坐監㗎

我都想正常討論睇下點幫手
點知比你地班仆街屌我係分身

刪左,聽日我再寫出黎

次次都有衝突就有呢啲文宣
今次借完刀後話自己出事
收皮啦 死克警

果兩條分身煩撚到呢
得啦得啦 皮皮無錯 皮皮無篤灰 皮皮最偉大

係呀你都戇撚鳩

救警啊dllm
皮皮遲啲先再清算你

其實變節警無犯法，無犯法洗乜去台灣

我唔會拋低任何一個人

嬲左條女 即刻unfollow左

唔好再應
當佢地透明

皮皮自己執手尾
鬼叫皮皮咁蠢仲要聲大夾惡被人教精啲仲叫人白痴仔！！

係既咁咪寫明唔撚比持相反意見既入嚟我咪唔入嚟囉
又要出post開放討論又唔比持相反意見呀？

希望真係大範圍幾百條友 而唔係得幾個
佢嗰啲個人資料 我覺得就算係狗隊裏面都係得好少人

起喇咪睇下我係咪謝曬皮本人囉

ps. 如果真係覺得有人身安全問題就搵我啦
盡量安排

由佢當年幫m記賣支付寶度告
已經知呢條女好撚蠢

佢已經同變節警割左啦

做返個人啦

不分化, 兄弟爬山, 各自修行!!

退休黑警話佢已被上頭監控，仲話佢係內部黑警， 有d 良知既差佬反比同事話係黑警真係痴撚線！

下 認真
人地話可以公開內容
你自己都要有啲大局觀𧗾量輕重架！
你考慮過任何可能性嚴重後果架下麻。

今次要diu呢條女。

睇得出警隊幾腐敗 我哋成功之後第一清算對象就係佢哋

Thanks 我男朋友無follow開我而家可以send比個懶人包比我男朋友睇

真係好心變節去老豆搵仔gp啦
而家咁樣畀佢跣咗一鑊

會唔會係你？ 就憑我持相反意見=謝曬皮？

佢好內疚啊

嘩看破紅塵太遠了

你都講得有道理
但係屌佢個死人態度真係好撚戇鳩

上面我都有問點幫喇 你地咪又係怪住鬧我係分身弱智閪扯貓尾 仲有咩我漏咗？

女人就係咁 上至特首 下至普通渣個私家車

我一早話左啦
仲叫人起佢底想轉移視線唔知咩居心

你認同又唔代表岩既

警察本人話可以公開post

痴撚線，明明係你自己po出嚟你依家瀨鳩人哋自願講？
出發點本身冇錯，錯就錯撚在你蠢都算，依家仲要咁撚惡屌人屌鳩你蠢？
大佬呀人哋之後都覆撚咗叫你del post就知有問題啦
咪撚撚叫謝曬皮啦
叫瀨哂皮啦你

大家唔好搞到女權 大家知條女on9就算返其他正題

呢個真 又內疚轉個頭又好撚無辜

煩撚夠未呀你兩個
成個post得你兩個搵交嘈
唔知咩居心
救警啊屌你老母

個警察夠有叫佢del咗啲指向性信息啦之後
咪撚盲目啦屌你

成班戇鳩怪住屌我地又瀨？ 我都有問可以點幫手喎

屌你 你咪再up廢話講返正題啦

會唔會比tier14斬

真係會比人炒

黑警係完全容納唔到 第2種聲音

活生生例子

咩話想改變警隊個D ＯＮ９仔 真係收得皮

我又無咁讚喎 你有眼睇不如你睇清楚我講乜先喇

所以所有電腦手機都要全機加密

一嚟保障私隱安全

二嚟令插贓嫁禍難度大幅增加

問你點救呀屌你老母

好撚煩
茄子貓
好撚唔開心
係咁引人屌唔知想點
想人唔屌謝曬皮？
定唔想我地救義警
食屎啦

佢邊有割呀？

要幫你就自己幫啦皮皮
個個都鬧緊皮皮蠢
呢獲屎有人咁熱心想幫皮皮執手尾？
以後無人會信任皮皮

屌做咩跟哂佢叫皮皮

屌你地班戇鳩 明明係你地屌鳩我係謝曬皮又話我係分身
其實我有問點幫架喎 你地成班無視幾個屌我一個咋嘛

嗰變節警都唔知識唔識搞
就算屈唔到cp 仲有好多其他賤招 可以令你冇咗份工個紀錄又花咗 考唔到其他政府工
用公家錢玩返你幾年都夠你頭痕
唉 戇鳩鳩累撚死人啦

咁你一開頭又屌我？我有問點救你唔撚覆？

你都痴撚線
一直有推話點救
唔撚柒再理你啊皮皮姐

點變節法？係咪唔聽命令，自己走去對付黑社會？

無話佢做得唔啱但用錯方法囉
但佢打個篇野出黎係想表達啲咩
講一套做一套錯就認打就企定
其實佢唔搏返嘴比人屌幾個鐘 訓醒又乜事無

唔好因為呢次疑似變節警事件就分化咗大家，請所有罵戰盡快消散

佢將被起底嘅責任完全推返落變節警身上
作為提問人同埋公開資料嘅人 係有責任把關最後一道防線 而家佢冇做好 同時唔覺得係自己問題
100毛都識幫小妹妹把聲變聲啦 唔通個小妹妹話唔使變聲就真係原聲出街咩
個爆料人唔用腦 你都幫佢用下腦呀

你唔屌咪繼續討論點幫

依家唔驚佢俾人炒呀，係驚佢人生安全咋，無啦啦安條罪真係有排坐...謝曬皮今舖真係害得死人

講一套做一套同個政府一撚樣
佢到底邊撚到覺得內疚？？

估唔到仲有良心警 以為啲良心警雨傘個陣已經走晒

佢講咗件背心係廢

我都唔知點講件事好

在情謝曬皮都經常發聲又畫晒圖比人廣傳過
但係呢單嘢真係柒咗...

你唔屌咪可以正常討論囉 搞笑 我話完你臭閪你係咪無所謂？

變節警到時做cp監躉真係多得佢唔少

佢明顯無內疚過，搖身一變變埋好L無辜的受害者

指向性訊息都係個好警察自己俾出來

咪就係算啦
遲啲先再狙擊條女

你到底煩撚夠未 死唔斷氣
塞埋你入你老母個山墳度好無

唔好理佢啦
條友唔知駁咩

咁多人睇到唔阻止咁呢班人係咪全部都要屌都係幫兇？

屌你老母 得啦皮皮無錯啦
你唔撚好煩啦

真係唔知佢內疚咗啲乜 可唔可以叫佢再放多個story出嚟講解下
原本都冇咁嬲 睇到佢嗰句好撚無辜啫 真係屌曬鬼
不如叫佢直接轉介去老豆搵仔仲好過

Blame the victim???
知唔撚知一手資訊同二手資訊嘅分別
Repost之前有冇諗清諗楚先
Ig story有哂畫筆可以遮嘢做多步好撚難？
小心使得萬年船

就算真係一時心急ok fine 唔起都畀人起咗
但依家佢個態度係點？
口講好內疚
但畀人屌兩屌就起哂鋼

我係佢我就甘心畀大家屌
因為自己一時之失搞到人哋畀人起底

謝曬皮難辭其咎呀

你講dllm就得我講屌你老母就唔得？

唉 咁樣就斷送咗一條戰線
仲減少咗好多潛在盟友
反而仲開始內鬥 真係多撚謝

我同良心警講對唔住 你唔係變節

垃圾狗警信唔過，一定要自組防衛隊，保護平民

我咁屌你跟住叫你收聲你點睇？
唔該你係想正常討論就唔好下下咁講攻擊人

你講得冇錯 但係佢卸膊割席賣盟友既態度真係頂唔撚順
唔分化唔係咁樣用㗎 各司其職 佢而家好明顯係唔啱做爆料人 而家唔屌醒佢 第二時累死更多人
而家唔係打緊機呀 咁樣做分分鐘 令到一個盟友要變做cp監躉

我屌你老母臭闣 你咁樣比人屌你係咪無所謂？

條女下次做野真係要醒目
好心做野前分析下

唔夠講？

Google一下黃絲督察

你又要屌我又要我收聲唔好駁你都幾撚好笑
你地班人唔撚屌我咪正常討論囉
成班垃圾唔接受其他意見 我有比意見呀咪同你個啲一樣囉

True，人格分裂呀依家？

得啦你老母係雞
係個山墳入面接緊客滿意未？

又準備屈人cp
賤種生滋狗

果d圖我有睇
內容都係講d明顯野
一睇就知警察唔出黎就係為左比班圍村佬打人
冇話咩係唔係變節 內容都唔到肉

你老母都係呀 滿意未？

做咩姐你，唔想俾人話咪走lor，無人留你

你當呢到係private group?

唉唔好理條女啦
Block左佢算啦絲打

得你一隻生滋狗係度吠

係呀block 我由我單機囉

罷工 罷市
好好利用恐懼
等林鄭自己捉蟲
以為用恐懼可以威脅香港人
我哋就用呢種威脅
去令到香港市民
罷工罷市
如果成功佢哋唔會再有一次
利用呢種手段去威嚇我哋
我哋要拉商家落嚟
我哋已經動用晒
所有市民嘅資源
無論係衝擊中聯辦
定係義士用生命
去同黑警抗爭
我哋香港市民
都要陪上佢哋嘅安危
咁只有用經濟
去將呢一個極權嘅政府
從佢哋高高在上嘅位置
拉返落嚟
香港唔要一個管治型嘅政府
香港人需要嘅係
服務型嘅政府

又會有人興趣係比人屌既咁得意既

吠你老母

可唔可以唔再玩 blame game
解決問題啦好嘛

屌你老母弱智閪

話你你又心靈受傷害，好心叫你走又要串柒柒，呢啲港女格真係好有熟悉嘅感覺

比人屌唔撚出聲就合理？

送返比你

太明顯啦皮皮

我有話心靈受傷害咩？ 我持相反意見又唔撚得呀？你地班人唔可以聽其他意見又要屌人真係有熟悉既感覺

無第句喇？

比條弱智港女玩串左個party

有咩熟悉感覺？
你岩岩ig果度？皮皮

我ig post 上環件事喎 有咩關係？

幫緊你脫P牌呀

一啲有用既資訊都無其實
扮失蹤offline有幾難？！
真係變節會到今時今曰仲未辭職？

講乜撚野呀皮皮 9唔搭8

算啦，人地害L咗個戰友，而竟然仲覺得自己好L無辜，呢啲咁複雜嘅嘅心情係要有個平台宣洩下，我地做下好心俾佢慢慢嘈飽佢

死撚開啦
係度聊交嘈
死分化撚

你問我ig咪覆你ig既野囉 點9唔搭8呀 咁快唔記得自己問咩喇？

皮皮姐走啦返你ig圍爐吧啦

屌 由佢自己嘈算

又係呢句

block 撚柒左佢算啦 哂時間

大家唔好理條弱智臭閪
有冇辦法幫到個警察
唔想無咗個盟友

你老母就分化撚 一路講緊同路人係你係到屌鳩我

呢到好溫暖呀

你記住唔好覆我喎

Block得未

光復香港 時代革命
港人自救 民間自強！

一齊發過夢就比你叫弱智臭閪
警察講幾句場都未撚落就叫盟友

一定要即刻搵到佢
叫佢自爆曬所有野
大家先會救到佢，一齊保護佢

Diu 佢呀！完全不負責任

姓賴嫁佢不如叫賴皮啦
賴返轉頭個變節警都有既

我會盡幫你

繼續賴啦！

條臭閪認撚左自己係皮皮啦
屌你皮皮姐 害到人有咩感受
係咪好無辜？

係呀 個差佬同你講啲嘢可以post㗎嘛
謝曬皮小姐你清白喇
叫埋你啲無撚腦fans收聲啦
你都諗住卸責咋嘛
低尻能無撚腦闖出禍仲扮無辜 仲要屌柒人
年中幾多人比「不知者不罪」依句說話累撚死呀

有follow佢個page
+長期病+犬

大家都知道佢資料，起碼佢人身安全未必即刻有威脅
大家仲可以保護佢
依家會俾人屈藏毒/cp咩都得，冇人知嫁

屌佢老母
仲要係度開分身洗白
垃圾謝曬皮
以後見到邊個follow佢我屌邊個
篤灰臭閪

人地主動揾佢㗎

邊到有認？

男朋友都嫌你蠢 走撚咗
你要唔要自省下
唔好前後推卸 聰明小小啦

你都係喇 唔屌黑警屌皮皮

agree

你都戇鳩幾多年前呀 返咗嚟喇

由頭到尾最接受唔到嘅係個警察真係轉咗呔，係我地手足，個八婆自己人頭豬，害完手足，仲光速割席加卸哂啲責任落個警察度，自己就一啲責任都無仲好無辜哭哭手足而家咩環境無人知，但你係人唔係呀謝曬皮？

你隻眼醫好未呀？

謝哂皮？ 第一次聽就傻人發現案

有次見佢面書出post
幫we7 pay 賣廣告
立即屌鳩佢 屌完之後佢刪左post
從此對佢無咩好感

Btw 點解要咁蠢開曬啲對話

保護證人

岩岩去佢ig story睇
已經得返兩個鬧人story

抵撚死

block撚咗個好撚唔開心啦 等佢單機

咪垃撚圾囉
係啊 話緊你啊 臭閪

係呀 變節警察衰信錯人

樓上一堆話唔好互屌同路人

咩就係呢啲日日鳩叫支持 有事唔認數賴3賴4既人搞撚到越黎越兵荒馬亂囉

原因可能因為蠢？

唔係本身就想辭職？

醫生

都唔知你講乜鳩

[辦公室文宣入] 係時候教化下仲有少少理性嘅中間派

屌你老母！你真係好撚戇鳩！
識唔識保障返人地既人身安全呀！

暴食症比人帽抵撚死

躝開啦死臭閪
屌你老母
屌你祖宗18代

死撚開啦仆街皮 屌你老母臭化閪

"長期病+籌備緊轉調去其他政府部門" 同佢爆嗰啲料有冇關係？冇必要自爆冇相干嘅資料喎。會唔會喺變節警自己加落去擾亂視線？可能唔需要咁擔心住。

不過條傻閪又真係冇L腦

算啦唔好理佢喇 除咗死忠 親友 自己
無人會有咁熱烈既反應

你老母個山墳比我起左啦 入去啦臭閪

你而家屌人咪做緊衰野 個天咪咁對你囉

佢好撚煩 睇到我頭痛

唔好咁啦
我覺得佢都係冇留意咁樣會比人起到
佢之前都好有心

佢逐個逐個起底睇post串人
除左皮皮邊個得閒咁落力

無第句？

死傻閪

你試下比人屌弱智閪 分手 扯貓尾 話你老母做雞 你都可能有熱烈反應

起咗何君堯老母山墳未？ 臭閪

不如一齊block果條友啦
全家做雞無客上黎拉生意

我一早叫左

臭閪 又要屌又要頭痛 呢啲咪損人不利己囉
食返粒止痛藥早啲訓喇

臭閪

挑上面睇我咪睇囉 佢唔睇之前我都無撚睇

你咁撚中意話人做雞？

送返比你喇 不過驚你全家做雞都搵唔到幾多會窮

你男朋友有幾重要呀？
串到落人地缺陷度 真係好撚無口德
真係蠢

同埋
人地死唔見你去死？

會窮果個咪你
全家做雞都無客走上黎拉客

你估個個都黑咩
雖然大部分係

哦 同啲死黑警一樣既把尺 佢話我就得呀？我話返佢就唔撚得？

算啦 唔好再理皮皮姐
無人格無口德

你又知我全家做雞？

仲未block佢咁忍得

你仲無口德

各位早啲瞓，聽日再諗下可以點拆呢壇嘢，好彩我地無篤灰，無出賣人，可以心安理得瞓，阿謝小姐又內疚又無辜，一定「好L唔開心」 希望佢都瞓得安落喇！

呢度都有再提番d details.
del 埋可以嗎

我真係好撚唔開心 訓得唔安落架 你訓得著咩見到香港咁？ 屌你班仆街個警察場都未撚落就幫撚晒佢 同你一齊發過夢個啲就比你地屌 仲要屌埋我全家
係咪唔可以持相反意見呀？ 我男朋友飛撚過我就要比你地屌我抵撚死 話我無口德個啲你地又好有口德咩？

屌鳩你地咪再嘈唔
互屌黎有咩用？個警救到？有冇諗方法呀？

所以佢跟住都del左
大家坐埋同一條船，屌少句啦

請問屌一個企係我地個邊既人有咩好處？
（除左你自己洩憤之外）

我已經唔係屌佢唔小心唔係屌佢蠢
係屌佢衰咗賴哂皮咋啵
咁嘅態度你都幫得落

不過原來咁就係有免死金牌 不分化原來係咁用嘅
以後和理非唔屌得、左膠唔屌得、販民唔屌得

最後，唔好因為我講嘢有粗口或者用大紅字就覺得我係喺度洩憤先得架大佬。求吓你唔好話畀老師知我以後唔敢鳥

公開爆多d，仲要指名道姓，最多咪比一個月代通知金辭職，有堅料唔怕眾籌

人地而家道歉
其實一早道歉 或者態度好少少就無事
真蠢西 已經夠多嘢煩 仲要多個蠢西
唔想再有下次 Unlike unfollow
Next please 大家咪撚再理佢

個頭出post話內疚呢頭出post屌人屌佢
嘩一野瀨落個黑警度自己無責任咁
好內疚呀真係

之前WE7單野已經無follow 佢了

有張咩相？

屌人地都係好心做壞事姐 情有可原

謝曬皮可以點補償俾一個無預料你會公開個dm 嘅一個隨時有可能無工做嘅多期病患嘅同路警察？

屌你老母啦你害咗人一世喇

唔好分化呀！
你地唔係好興不分化，不割席架咩？

根據lihkg logic，你屌佢地，你就係分化撚、五毛、三毛！

不過連登一大堆泛民狗一向雙重標準，佢地屌人就得，人地屌泛民(包括所有親泛民嘅人)就係分化撚只要揸住泛民兩個字，殺人放火都係啱

比人炒都算，分分鐘有刑責，唔係屈佢個啲，係洩漏警隊資料，部署等等

唔理你係咪謝哂皮
但見到佢最新個story 都明白佢唔多唔少都有反省
呢樣就係我地想見到嘅野

另外 我地唔係因為你持相反意見而話你
係你撐緊啲根本就係錯嘅嘢呀明白嗎
發過夢都唔係一個免死金牌 錯咗就要認 是其是非其非呀

好老實佢啲畫都幾醜下8萬幾fol？ ？
真係唔識欣賞嘅畫風

所以我覺得係一場戲，有腦既都唔會搵個女人做呢d危險野

仲有下次？ 呢d臭閪你地都當同路人？
講得出呢d說話，你覺得佢唔係純粹為pr先扮晒支持？

香港好多呢d撚人，見唔少

害完人仲要咁撚臭串割蓆
Dllm想就咁算？

起碼搞到佢身敗名裂先喇

我就唔信會有警察變節啦,班on9警唔係信到十足呀
自己人都唔信自己人,重豬過連登仔

謝曬皮份人真係好撚西
同啲畫一樣咁撚柒
不分化唔係用係你喱個柒人度

會被屈兒童不雅物品坐監

其實你蠢左2次
第一 公開dm內容比線索人起底
第二 事後唔識補鑊 又po story講話比人起左底喇點算好 其實大把野可以講去spin返走
始終人地掌握既只係ig 幾張冇樣冇相冇錄音既所謂證據

佢真投又好假投又好
你要清算 咁邊有人會投啊大佬

乜撚嘢係tier 14

唉 屌

Agger

對話係公開上傳嘅
個風險變節警一定清楚過謝曬皮
幫變節警唔代表要狙擊謝曬皮

真係好撚死蠢

講到好似會黑社會家法咁

有it部門

我不殺伯仁，伯仁卻因我而死
講就講係變節警自爆姐
但講真 如果真係咁搞到佢有咩事自己都唔安落啦